%S1===============================[=.............................]===============================%S1
\def\aSone{\answer{56}{60}{64}{68}{80}}

%S2===============================[==............................]===============================%S2
\def\aStwo{\answer{55}{66}{77}{88}{99}}

%S3===============================[===...........................]===============================%S3
\def\aSthreeEN{\answer{$\frac{1}{8}$}{8}{$-8$}{$6$}{$\frac{1}{6}$}}
\def\aSthreeLT{\answer{$\frac{1}{8}$}{8}{$-8$}{$6$}{$\frac{1}{6}$}}
\def\aSthreePL{\answer{$\frac{1}{8}$}{8}{$-8$}{$6$}{$\frac{1}{6}$}}
\def\aSthreeRU{\answer{$\frac{1}{8}$}{8}{$-8$}{$6$}{$\frac{1}{6}$}}

%S4===============================[====..........................]===============================%S4
\def\aSfour{\answer{16}{20}{24}{30}{32}}

%S5===============================[=====.........................]===============================%S5
\def\aSfive{\answer{$2^{2011}$}{$2^{2012}$}{$2^{2013}$}{$1$}{$2$}}

%S6===============================[======........................]===============================%S6
\def\aSsixEN{\answer{Nobody solved more than 20 problems}{Somebody solved less
than 21 problems\newline}{Everybody solved less than 21 problems}{Somebody
solved exactly 20 problems\newline}{Somebody solved more than 20 problems}}
\def\aSsixLT{\fillanswer{Niekas neišsprendė daugiau kaip 20 uždavinių\newline}{Kažkas išsprendė mažiau kaip
21 uždavinį\newline}{Kiekvienas išsprendė mažiau kaip 21 uždavinį\newline}{Kažkas išsprendė
lygiai 20 uždavinių\newline}{Kažkas išsprendė daugiau kaip 20 uždavinių}}
\def\aSsixPL{\fillanswer{Nikt nie rozwiązał więcej niż \mat{20} zadań}{Ktoś
  rozwiązał mniej niż \mat{21} zadań\newline}{Każdy rozwiązał mniej niż \mat{21}
zadań}{Ktoś rozwiązał dokładnie \mat{20} zadań\newline}{Ktoś rozwiązał więcej niż \mat{20} zadań}}
\def\aSsixRU{\answer{Никто не решил более 20 задач\hspace{3.5pt}}{Кто-то решил менее 21
задачи\newline}{Каждый решил менее 21 задачи}{Кто-то решил ровно 20
задач\newline}{Кто-то решил более 20 задач}}


%S7===============================[=======.......................]===============================%S7
\def\aSseven{\answer{22}{55}{77}{110}{111}}

%S8===============================[========......................]===============================%S8
\def\aSeigth{\answer{$(2;0)$}{$(2;3)$}{$(2;-6)$}{$(3;5)$}{$(3;-1)$}}

%S9===============================[=========.....................]===============================%S9
\def\aSnineEN{\answer{$x^2+3x+2$}{$x^{4}-x^2$}{$2x^2+3x+1$}{$-x^2+3x+4$}{$x^3+x$}}
\def\aSnineLT{\answer{$x^2+3x+2$}{$x^{4}-x^2$}{$2x^2+3x+1$}{$-x^2+3x+4$}{$x^3+x$}}
\def\aSninePL{\answer{$x^2+3x+2$}{$x^{4}-x^2$}{$2x^2+3x+1$}{$-x^2+3x+4$}{$x^3+x$}}
\def\aSnineRU{\answer{$x^2+3x+2$}{$x^{4}-x^2$}{$2x^2+3x+1$}{$-x^2+3x+4$}{$x^3+x$}}

%S10==============================[==========....................]==============================%S10
\def\aSten{\answer{5}{215}{305}{395}{485}}

%S11==============================[===========...................]==============================%S11
\def\aSuoneEN{\answer{If you increase $a$}{If you increase $b$}{If you increase $c$\newline}{The increase of the volume is the same in \textbf{A}, \textbf{B}, \textbf{C}\newline}{It depends on the values of $a$, $b$, $c$, $d$}}
\def\aSuoneLT{\fillanswer{Padidinus $a$}{Padidinus $b$}{Padidinus $c$\newline}{Tūris padidės tiek pat kiekvienu atveju}{Tai priklauso nuo $a$, $b$, $c$, $d$ reikšmių}}
\def\aSuonePL{\fillanswer{\mat{a}}{\mat{b}}{\mat{c}}{Objętość zawsze wzrośnie o tyle samo\newline}{Zależy to od wartości \mat{a}, \mat{b}, \mat{c}, $d$}}
\def\aSuoneRU{\fillanswer{Если увеличить $a$}{Если увеличить $b$}{Если увеличить $c$\newline}{Во всех случаях увеличится одинаково}{Это зависит от значений $a$, $b$, $c$, $d$}}

%S12==============================[============..................]==============================%S12
\def\aSutwo{\answer{$0$}{$1$}{$2$}{$3$}{$4$}}

%S13==============================[=============.................]==============================%S13
\def\aSuthree{\answer{13}{18}{21}{24}{26}}

%S14==============================[==============................]==============================%S14
\def\aSufourEN{\answer{0}{1}{2}{3}{Infinitely many}}
\def\aSufourLT{\answer{0}{1}{2}{3}{Be galo daug}}
\def\aSufourPL{\answer{0}{1}{2}{3}{Nieskończenie wiele}}
\def\aSufourRU{\answer{0}{1}{2}{3}{Бесконечно много}}

%S15==============================[===============...............]==============================%S15
\def\aSufiveEN{\answer{$a > 0$}{$b > 0$}{$c > 0$}{$a <  0$}{$b < 0$}}
\def\aSufiveLT{\answer{$a > 0$}{$b > 0$}{$c > 0$}{$a <  0$}{$b < 0$}}
\def\aSufivePL{\answer{$a > 0$}{$b > 0$}{$c > 0$}{$a <  0$}{$b < 0$}}
\def\aSufiveRU{\answer{$a > 0$}{$b > 0$}{$c > 0$}{$a <  0$}{$b < 0$}}

%S16==============================[================..............]==============================%S16
\def\aSusix{\answer{6}{7}{8}{10}{12}}

%S17==============================[=================.............]==============================%S17
\def\aSuseven{\answer{2}{3}{5}{7}{8}}

%S18==============================[==================............]==============================%S18
\def\aSueigthEN{\answer{88\%}{62.5\%}{49\%}{42\%}{37.5\%}}
\def\aSueigth{\answer{88\%}{62,5\%}{49\%}{42\%}{37,5\%}}

%S19==============================[===================...........]==============================%S19
\def\aSunineEN{\answer{10}{12}{14}{16}{$4\sqrt{3}$}}
\def\aSunineLT{\answer{10}{12}{14}{16}{$4\sqrt{3}$}}
\def\aSuninePL{\answer{10}{12}{14}{16}{$4\sqrt{3}$}}
\def\aSunineRU{\answer{10}{12}{14}{16}{$4\sqrt{3}$}}

%S20==============================[====================..........]==============================%S20
\def\aSuten{\answer{1}{2}{3}{4}{5}}

%S21==============================[=====================.........]==============================%S21
\def\aSdoneEN{\answer{105}{77}{75}{63}{None of these}}
\def\aSdoneLT{\answer{105}{77}{75}{63}{Kitas skaičius}}
\def\aSdonePL{\answer{105}{77}{75}{63}{Inna liczba}}
\def\aSdoneRU{\answer{105}{77}{75}{63}{Другой ответ}}

%S22==============================[======================........]==============================%S22
\def\aSdtwoEN{\answer{\(2 : 1\)}{$\sqrt{3}$ : 1}{\(3 : 2\)}{$\sqrt{2}$ : 1}{\(5 : 4\)}}
\def\aSdtwoLT{\answer{\(2 : 1\)}{$\sqrt{3}$ : 1}{\(3 : 2\)}{$\sqrt{2}$ : 1}{\(5 : 4\)}}
\def\aSdtwoPL{\answer{\(2 : 1\)}{$\sqrt{3}$ : 1}{\(3 : 2\)}{$\sqrt{2}$ : 1}{\(5 : 4\)}}
\def\aSdtwoRU{\answer{\(2 : 1\)}{$\sqrt{3}$ : 1}{\(3 : 2\)}{$\sqrt{2}$ : 1}{\(5 : 4\)}}

%S23==============================[=======================.......]==============================%S23
\def\aSdthree{\answer{1}{3}{5}{6}{8}}

%S24==============================[========================......]==============================%S24
\def\aSdfourEN{\answer{$\frac{2}{5}$}{$\frac{1}{4}$}{$\frac{1}{\sqrt[]{2}}$}{$\frac{1}{5}$}{$\frac{1}{2}$}}
\def\aSdfourLT{\answer{$\frac{2}{5}$}{$\frac{1}{4}$}{$\frac{1}{\sqrt[]{2}}$}{$\frac{1}{5}$}{$\frac{1}{2}$}}
\def\aSdfourPL{\answer{$\frac{2}{5}$}{$\frac{1}{4}$}{$\frac{1}{\sqrt[]{2}}$}{$\frac{1}{5}$}{$\frac{1}{2}$}}
\def\aSdfourRU{\answer{$\frac{2}{5}$}{$\frac{1}{4}$}{$\frac{1}{\sqrt[]{2}}$}{$\frac{1}{5}$}{$\frac{1}{2}$}}

%S25==============================[=========================.....]==============================%S25
\def\aSdfive{\answer{$8$}{$17$}{$68$}{$69$}{$90$}}

%S26==============================[==========================....]==============================%S26
\def\aSdsix{\answer{10}{12}{15}{16}{18}}

%S27==============================[===========================...]==============================%S27
\def\aSdsevenEN{\answer{None}{$1$}{$2$}{$3$}{Infinitely many}}
\def\aSdsevenLT{\answer{0}{$1$}{$2$}{$3$}{Be galo daug}}
\def\aSdsevenPL{\answer{0}{1}{2}{3}{Nieskończenie wiele}}
\def\aSdsevenRU{\answer{0}{1}{2}{3}{Бесконечно много}}

%S28==============================[============================..]==============================%S28
\def\aSdeigth{\answer{$720^\circ$}{$1080^\circ$}{$1200^\circ$}{$1440^\circ$}{$1800^\circ$}}

%S29==============================[=============================.]==============================%S29
\def\aSdnineEN{\answer{$2013$}{$2014$}{$2013\cdot 2014$}{$2013!$}{$2014!$}}
\def\aSdnineLT{\answer{$2013$}{$2014$}{$2013\cdot 2014$}{$2013!$}{$2014!$}}
\def\aSdninePL{\answer{$2013$}{$2014$}{$2013\cdot 2014$}{$2013!$}{$2014!$}}
\def\aSdnineRU{\answer{$2013$}{$2014$}{$2013\cdot 2014$}{$2013!$}{$2014!$}}

%S30==============================[==============================]==============================%S30
\def\aSdten{\answer{1}{6}{17}{23}{35}}

